濫捕不是無成本，仲可能告得入。 而大家心知八區開花先破到局，但奈何仲有咩人敢做？

非集咁易入罪，只要多過幾條友屌狗已經中，照咁睇呢個星期被捕後個D隨時告得入。唔告你保釋左都唔敢再出黎，因為再拉中就入去坐返幾個月，所以鳩拉對運動係一大打擊。

而為反濫捕，只能玩遊擊x開花，但事至今日經過理中大幾役後再吹雞開花已經未必吹得起，既然係咁倒不如唔好跟死日程表，玩即時吹雞和理Shop，因為日程表已經淪為甲甴更表，一冇人跟日程表就變相打亂對方部署。

各位點睇？

開花破到咩局？？？

其實警隊係好多兵力 721只不過你警黑合作
之前試過N區開花 只係變N區圍捕
除非要去到蒙面法嗰日，真。遍地開花

之前SUCK 會晏晝先放plan比人屌到反皮 我覺得咁樣最實際

Push

即時和理shop，首要大家都有冇野做都出街standby嘅習慣，如果唔係未必夠人。